[嗌交]有冇人覺得9.7ipad

好似攞住砧板出街咁？

覺
日日拎住塊迷你砧板出街

係咪玩野